{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502534",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고서국밥"
    },
    "text": "古西クッパ\\n\n全羅南道潭陽郡古西面東雲里579-3\\n\n一般韓国料理のコソクッパは09:00~21:00まで営業しており、名節にもオープンします。 この食堂は152席の大きさを持っており、部屋は1つだけあるようです。 古書クッパは潭陽の模範飲食店として知られています。 当レストランは韓国産豚の副産物を直接使用し、新鮮で清潔なクッパを提供しています。 すべてのメニューは毎日新鮮な出汁を使って作られ、シイタケや様々な野菜が使用されます。 スープはとてもさっぱりしていてさっぱりしていて逸品です。 この食堂は米、白菜、大根などほとんどの材料を直接栽培して使います。 特にアンポンスンデは食堂で直接作られ人気を集めています。 蘇鎖院の近くでおいしいクッパ屋さんを探しているなら、古西クッパがぜひおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "古西クッパはどのような営業時間ですか？",
            "answer": "古西クッパは09:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "古西クッパは何席の大きさですか？",
            "answer": "古西クッパは152席の大きさを持っています。"
        },
        {
            "question": "古西クッパには部屋は何部屋ありますか？",
            "answer": "古西クッパには1つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "古西クッパはどのような料理で知られていますか？",
            "answer": "古西クッパは一般的な韓国料理で知られています。"
        },
        {
            "question": "古西クッパではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "古西クッパでは韓国産豚の副産物を使用し、新鮮で清潔なクッパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "古西クッパのスープはどのような味ですか？",
            "answer": "古西クッパのスープはとてもさっぱりしており、逸品です。"
        },
        {
            "question": "古西クッパではどのような野菜が使用されますか？",
            "answer": "古西クッパではシイタケや様々な野菜が使用されます。"
        },
        {
            "question": "古西クッパではどのような食材を直接栽培して使用していますか？",
            "answer": "古西クッパでは米、白菜、大根などほとんどの材料を直接栽培して使用しています。"
        },
        {
            "question": "古西クッパの特別なメニューはありますか？",
            "answer": "古西クッパの特別なメニューにはアンポンスンデがあります。"
        },
        {
            "question": "古西クッパはどのような場所にありますか？",
            "answer": "古西クッパは全羅南道潭陽郡古西面東雲里579-3にあります。"
        },
        {
            "question": "古西クッパはどのような場所にありますか？",
            "answer": "古西クッパは全羅南道潭陽郡古西面東雲里579-3にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 396
    }
}